多謝勇武，跟住落黎到和理非文宣補底既時間

係哩到先多謝勇武，恭喜勇武繼續進化。
而我地文宣要做既，
就係對抗既cctvb繼續不斷既抹黑。
今日元朗廢老想爆樽，
所以先比人以武制暴。
但要知唔係個個人都跟得咁貼，
所以文宣上就要宣傳下哩件事個前因後果

兄弟爬山，一齊努力
光復香港，時代革命

有無咩靚文宣可以印出黎貼？？

多謝

文宣！
冷氣軍師，𨫡盤俠，出黎啦

推

講得啱

文宣肯做野未
點解次次都淨係要勇武做野

9月21日 元朗 黑夜

有大批親中黑社會，在元朗空群而出，向女性示威者，或女記者、女救護埋手非禮，甚至襲擊她們。其間，有示威者上前，以武力將他們制服。遇襲反擊的女示威者大叫：「咪以為我哋好蝦呀！」

from 隔離post

twitter做緊

以武制暴拍片不放片 人人做得到 保障返手足
同唔好亂私錯人 小心帶風撚 同有記者影

其實勇武應該要有良好教學，
整本勇武天書出嚟，
lesson one 教step one：
要先踩線搵晒cctv位置出嚟
lesson two 教step two：
black block教學，點樣10蚊買件黑色雨衣，

你唔綜合返點樣成為勇武嘅話，
勇武嘅人數就好難增加，
希望日後可以有個連登eye catching 嘅 topic ，
普及化(成本不昂貴)及
系統化(圖文教學step 1 2 3)的勇武教學，

再一次向岳義士及其後人致謝

新屋嶺